(nba)想問下隻詹士係咪猩猩裡面打波最好個個

又剷得又射得又傳得 簡直係全能既代表
個啲波真係好好j 未見過一隻咁劃時代既猩猩

請珍惜占士

留名睇湧迷同kobe迷入黎

?